建議大家盡可能都帶豬嘴出街

1:可以更有效保護自己，減少傳播或被傳染既機會

2:試諗下個個出街都帶豬嘴，呢個時勢政府又唔可以干預我地帶豬嘴呢個行為。唔通佢地覺得呢個派既垃圾口罩效果比豬嘴好？
假設勇武之後出黎做野，都唔洗刻意棄豬嘴，可以減輕佢地既壓力，之前未有武漢肺炎果陣只要你身上有豬嘴就已經可以拉你而且和理非同街坊又可以保護到勇武既手足，（因為到時個個都帶豬嘴，班狗根本分唔到），令佢地捉人難上加難 。就算班狗亂捉要鋤你都鋤唔到

由今日起，全民豬嘴

第一個post就post啲過期野？

你估場疫症依加日日0確診就會好快完？其實早前見到有人已經po過，不過沉哂底搵唔番再推多次姐

仲要殘體字username

日日都戴緊
夏天識玩一定係豬嘴